台仔ptt：哪些中國用語已經入侵日常生活中了？

on9台仔
洗鬼分到咁細咩
你地用緊普通話咪已經係同中國一樣囉

同香港都有啲似

用國語已經好易畀支那文化入侵啦

入邊都有啲盲反